# Copyright (C) 2009-2018 Splunk Inc. All Rights Reserved.
#
# Translatable strings for Common Information Model
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CIM Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-27 16:20-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-20 12:23+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:250
msgid "Application State"
msgstr "应用程序状态"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:253
msgid "Authentication"
msgstr "验证"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:256
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:259
msgid "Change Analysis"
msgstr "更改分析"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:262
msgid "Compute Inventory"
msgstr "计算库存"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:265
msgid "DLP"
msgstr "DLP"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:268
msgid "Databases"
msgstr "数据库"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:274
msgid "Interprocess Messaging"
msgstr "进程间通讯"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:277
msgid "Intrusion Detection"
msgstr "入侵检测"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:280
msgid "JVM"
msgstr "JVM"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:283
msgid "Malware"
msgstr "恶意软件"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:286
msgid "Network Resolution"
msgstr "网络分辨率"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:289
msgid "Network Sessions"
msgstr "网络会话"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:298
msgid "Ticket Management"
msgstr "票据管理"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:301
msgid "Updates"
msgstr "更新"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:304
msgid "Vulnerabilities"
msgstr "漏洞"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:41 appserver/static/cim_setup.js:239
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:44
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:53
msgid "Splunk Common Information Model Add-on Set Up"
msgstr "Splunk 常用信息模型加载项设置"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:55
msgid ""
"By default a datamodel will search across all indexes. Use the configuration panel below to constrain data model searches to specific indexes."
msgstr "默认情况下数据模型会跨所有的索引进行搜索。使用下面的配置面板来约束数据模型搜索特定的索引。"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:266
#, python-format
msgid "Restricted to: %s"
msgstr "限制为: %s"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:270
msgid "No restriction"
msgstr "无限制"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:276
msgid "show all"
msgstr "显示所有"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:260
msgid "No datamodel found"
msgstr "未找到数据模型"

#: appserver/static/js/views/IndexList.js:147
#, python-format
msgid "%s MB"
msgstr "%s MB"

#: appserver/static/js/views/IndexList.js:201
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: default/data/ui/views/datamodel_audit.xml:2
msgid "Data Model Audit"
msgstr "数据模型审计"

#: default/data/ui/views/datamodel_audit.xml:8
msgid "Top Accelerations By Size"
msgstr "按大小划分的最优加速"

#: default/data/ui/views/datamodel_audit.xml:21
msgid "Top Accelerations By Run Duration"
msgstr "按运行时间划分的最优加速"

#: default/data/ui/views/datamodel_audit.xml:36
msgid "Acceleration Details"
msgstr "加速详细信息"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:2
msgid "Predictive Analytics"
msgstr "预测分析"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:17
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:30
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:47
msgid "Prediction Over Time"
msgstr "时段预测值"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:60
msgid "Outliers"
msgstr "离群值"

#: default/data/ui/views/cim_setup.xml:2
msgid "CIM Setup"
msgstr "CIM 设置"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:28
msgid "Save as Correlation Search ..."
msgstr "另存为“相关搜索”..."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:59
msgid "All functions other than count require an attribute!"
msgstr "除了计数以外的所有函数都需要一个属性!"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:63
msgid "Please select a function!"
msgstr "请选择一个函数!"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:142
#, python-format
msgid "The correlation search was successfully created.<p><br/><a target='_blank' href='correlation_search_edit?name=%s'>View created search</a></p>"
msgstr "成功创建了相关搜索。<p><br/><a target='_blank' href='correlation_search_edit?name=%s'>查看创建的搜索</a></p>"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:237
msgid "Correlation search could not be saved"
msgstr "无法保存相关搜索"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:352
msgid "Save as Correlation Search"
msgstr "另存为“相关搜索”"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:354
msgid "Security Domain"
msgstr "安全域"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:357
msgid "Severity"
msgstr "严重性"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:360
msgid "Correlation Search Name"
msgstr "相关搜索名称"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:361
msgid "Enter the name of the correlation search"
msgstr "输入相关搜索的名称"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:363
msgid "Correlation Search Description"
msgstr "相关搜索描述"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:364
msgid "Enter a description of the correlation search"
msgstr "输入相关搜索的描述"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:366
msgid "The correlation search was successfully created"
msgstr "成功创建了相关搜索"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:375
msgid "Run Search First"
msgstr "首先运行搜索"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:376
msgid "You need to run the search first before attempting to make a correlation search."
msgstr "在试图进行相关搜索之前，您需要先运行搜索。"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:407
msgid "Advanced Predict Options"
msgstr "高级预测选项"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:409
msgid "Predict Timespan"
msgstr "预测时间跨度"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:410
msgid "defaults to 10m"
msgstr "默认为 10m"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:411
msgid "Use time specifiers: y, mon, d, h, m, s"
msgstr "使用时间说明符: y、mon、d、h、m、s"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:413
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:416
msgid "Correlate"
msgstr "相关"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:417
msgid "For bivariate model, indicates the field to correlate against"
msgstr "对于双变量模型，表示要关联的字段"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:419
msgid "Future Timespan"
msgstr "未来时间跨度"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:420
msgid "Must be a non-negative number"
msgstr "必须是非负数"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:421
msgid "The length of prediction into the future"
msgstr "预测到未来的长度"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:423
msgid "Holdback"
msgstr "阻止"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:424
msgid "Specifies the 'number' of data points from the end that are NOT used to build the model"
msgstr "从末尾指定没有用于构建模型的数据点数的“数量”"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:426
msgid "Lower confidence interval"
msgstr "下置信间隔"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:427 appserver/static/predictive_analytics.js:431
msgid "Must be between 0-100; defaults to 95"
msgstr "必须介于 0 到 100；默认为 95"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:428
msgid "Specifies a field name for the lower 'int' percentage confidence interval"
msgstr "指定 'int' 百分比的下置信间隔的字段名称"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:430
msgid "Upper confidence interval"
msgstr "上置信间隔"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:432
msgid "Specifies a field name for the upper 'int' percentage confidence interval"
msgstr "指定 'int' 百分比的上置信间隔的字段名称"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:434
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:435
msgid "Specifies the seasonal period of the time series data"
msgstr "指定时间系列数据的季节性周期"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:437
msgid "Predict command help"
msgstr "预测命令帮助"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:439
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:466
msgid "Local level"
msgstr "本地级别"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:470
msgid "Seasonal local level"
msgstr "季节性的本地级别"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:478
msgid "Local level trend"
msgstr "本地级别趋势"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:572
msgid "Must be a valid timespan"
msgstr "必须为有效的时间跨度"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:582 appserver/static/predictive_analytics.js:592
msgid "Must be between 0 and 100"
msgstr "必须介于 0 到 100"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:602
msgid "Must be a positive integer"
msgstr "必须是正整数"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:612
msgid "Must be zero or more"
msgstr "必须为零或多个"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:622
msgid "Must not be empty"
msgstr "不能为空"

#: appserver/static/js/commonControl/AddonMenuControl.js:54 appserver/static/js/commonControl/AddonMenuControl.js:64
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:42
msgid "Enable acceleration"
msgstr "启用加速"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:53
msgid "Backfill time"
msgstr "回填时间"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:59 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:92
msgid "Year"
msgstr "年"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:63 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:96
msgid "Quarter"
msgstr "季度"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:67 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:100
msgid "Month"
msgstr "月"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:71 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:104
msgid "Week"
msgstr "周"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:75 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:108
msgid "Day"
msgstr "天"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:86
msgid "Earliest time"
msgstr "最早时间"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:119
msgid "Maximum time"
msgstr "最长时间"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:130
msgid "Maximum concurrent searches"
msgstr "并发搜索的最大数目"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:141
msgid "Manual rebuilds"
msgstr "手动重建"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:155
msgid "Schedule priority"
msgstr "计划优先级"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:164
msgid "default"
msgstr "默认"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:168
msgid "higher"
msgstr "更高"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:172
msgid "highest"
msgstr "最高"

#: appserver/static/cim_setup.js:68
msgid "enabled should be boolean"
msgstr "已启用应该为布尔表达式"

#: appserver/static/cim_setup.js:71
msgid "Invalid earliest time"
msgstr "无效最早时间"

#: appserver/static/cim_setup.js:74
msgid "Invalid backfill time"
msgstr "无效回填时间"

#: appserver/static/cim_setup.js:77
msgid "Backfill time should be more recent than earliest time"
msgstr "回填时间应该晚于最早时间"

#: appserver/static/cim_setup.js:80
msgid "Maximum time should be an integer"
msgstr "最长时间应该为整数"

#: appserver/static/cim_setup.js:84
msgid "Maximum concurrent should be an integer"
msgstr "最大并发数应该为整数"

#: appserver/static/cim_setup.js:87
msgid "Manual rebuilds should be boolean"
msgstr "手动重建应该为布尔表达式"

#: appserver/static/cim_setup.js:177
msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

#: appserver/static/cim_setup.js:242 appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:96
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:60
msgid "Data Models"
msgstr "数据模型"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:65 appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:71
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:66 appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:77
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:79
msgid "Acceleration properties for the selected data model."
msgstr "所选数据模型的加速属性。"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:80
msgid "Splunk help"
msgstr "Splunk 帮助"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:81
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多信息"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:93
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:197
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:380
msgid "Apps"
msgstr "应用"
